單戀真係慘過含撚

仲要鍾意一個已經有男朋友既女仔，仲要耐唔耐見佢係ig,sc放閃 真係好撚SAD
明明已經放低左一段時間 點解你又要出現返係我附近
放過我啦😕😕
返緊工無野做所以上黎呻下

尋晚手賤睇臨訓睇sc結果俾佢閃到訓唔著
今朝起身到依家都唔撚使食野，完全無食慾
好撚辛苦

含撚好慘咩？

受過咩傷害

呢啲時間耐左就會好好多架啦

含啦

你含過？
Gay

我都明 但係真係好難捱 仆街
Btw 多謝

原來係gay post

比喻得差左啲姐

唔係差左啲姐喇gay佬

直到不能再直

竟然含過撚

屌 個post係咪玩撚完

好dirty

單戀 我都好撚痛

分享下

屌大把女仲索

中學個陣已經對佢有好感，中學畢業之後有幾次班聚，有次班聚佢無啦啦約我去睇戲，第一次都不而為然，以為佢冇fd陪啫，點知佢約我第二次，我就沉晒船......
直到最近，我冇再同佢whatsapp ，斬晒欖，因為我發覺越搵得多佢，d 痛就會累積上去，但係又好想搵佢

第二次做咩事
屌 啱啊好想同佢斬欖，但係又犯賤想搵佢，無限重複呢種失落

深明呢個道理 但係個心唔明

第二次約我，事出必有因，當其時我以為個原因就係佢鐘意我所以我開始追佢，追追下發覺自己越沉越深，亦都發覺佢只係當我fd 所以只好果斷斬欖

個種錯覺真係累死人

收皮啦狗公 人地有男朋友啦

完全明白
就係因為咁先搞到我咁煩
佢有男朋友，知道自己又唔應該咁狗公
但係又好鍾意佢，每日都知佢身邊既人唔係你
個種SAD

我明你

仆街同你一鳩樣 差啲以為係自己開post

退伍啦

終於有人明我噏乜

屌
見到佢又要扮朋友 扮無野咁

咁簡單退到就好

This

我都明呀樓主
知道佢有男朋友果刻真係心痛死我

單戀緊前度喎

自己唔放過自己 叫人放過你
死毒撚

大家同路人
就黎踏入第二年啦
利申 a0毒撚

試下淨係含撚，唔好單戀

唉屌
果下真係成個世界冧咗咗

係囉點解
你個名

我都想叫自己放過自己

你試過含撚

哇屌
仲慘過我

del左佢咪得
之前鍾意既女仔一出pool我就即刻del左佢ig廢撚事眼冤

含撚的單戀非你專利

如果含撚可以忘記呢啲事 我真係寧願含一次

利申 未含過 正到不能再直

佢拍緊拖了？

又想知佢做緊乜個度犯賤

共勉

除非條女冇private acc
唔係只要決心一次del左佢就唔會再煩
因為你都唔會再睇到

你冇事嘛

弊就弊在現實都會見到佢

允行冇事嘅 最多2018我揾Chris Wong俾返啲advice你

一心上

多謝你啊一心
每年都收到好多Chris wong俾我既信
但係全部都好似唔多掂

咁可能含撚慘過單戀呢

巴打 長痛不如短痛 一日唔block一日掌心都係會有根刺 出手啦

俾鍾意既人當係變態跟蹤狂

Your name

屌咁慘？
佢唔識你定點

無野慘過單戀

平時返學仲會見到佢
如果係，Wts app應唔應該block埋

殘忍的單戀非你專利

何時心死 還期望他喜歡你

同樓主一樣 鐘意有男朋友既女仔..

真係好慘 又唔可以同人分擔 只能自己默默承受痛苦

有咩方法可以自己振作 去斬纜！

完全明白好衰唔衰暗戀左個有仔嘅 0希望
完全一廂情願 係咁迫自己收皮 對方都刻意避開我
點解自己咁犯賤
點解我咁耐都唔醒

係啊 同身邊啲人講等於同全世界講
仲會係咁笑你
所以先上黎取下暖

有我同你分擔

暗戀個有仔既真係好撚慘
知道依家係佢身邊既永遠係佢條仔

一路睇 一路流緊眼淚

明明 有更好 唔要
呢d 叫 賤骨頭

有一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

問世間情是何物

我鍾意嗰個男仔本身以為佢對我都有少少意思，因為成日會call我傾通宵又會單獨約我出街，到佢出左pool我先知原來我只係佢隻女兵即刻del佢ig廢事睇到佢放閃

已經斬左（但無block,忍得住手唔咁佢wall，所以同block左無咩分別）一個月都無咩好轉

有咁既決心block係好事
收兵真係唔要得

忍到一個月咁犀利？
我三日唔埋兩日就忍唔住睇佢sc

我明
單戀ex
但佢依家無女朋友既
只係當我係make out buddy
但我知佢係唔會再鐘意我

我單戀一個中意過我 個時我都中意佢但因為dse叫佢等到dse完先拍拖嘅男仔 屌 但係相處耐左佢就同我疏離哂 依家單戀左佢成年

唉有決心block但係睇到同佢D whatsapp對話就好想喊

一年會係點
我依家成日諗起佢

成日手賤開黎睇

之前同個女仔表白 失敗咗 佢話啱啱甩拖 未接受到新戀情住 過多幾個月再算
但係過咗幾個月之後 佢同另一個男仔出咗pool(我識嘅但唔熟 )
雖然而家佢有男朋友 我哋仲keep住咁fd 繼續有計傾 互窒 係咪個更加好嘅結局

仲鍾唔鍾意佢先

冇咗當日嗰種激情 但見到佢仲有啲感覺

屌, 點解我睇到<華懋真係慘過含然>
邊到驗眼準

以為係有人共鳴歌詞

我明
都知鍾意果個對我冇乜興趣
可能我只係想搵個人鍾意下自虐下

其實樓主都算好啦
單戀總好過
對方俾假希望你
一時對你好 但一時又唔知點咁
想斬攬佢又唔俾你走

釣住你 順便收埋你做兵

其實如果你條件好差嘅話，A0得耐真係會習慣
知道每一個你暗戀嘅人都無可能鍾意你

利申：暗戀咗四年，咩都unfriend/unfollow咗但仲係好似好鍾意

中呀
所以都係算鳩數

曲線出櫃

比啲自信自己啦 雖然我都知好難架啦 自己一個真係更好

明明她不配做對象

咁就算啦 已經開始放下了

Jm9 叫你唔好打咁多飛機

話唔定我都係
平時生活太平淡